難道我可以扭轉碌柒重插你一次

林明楨係假波g

照屌

你咪又係隔住黎玩賓周

邊間教會

福建佛教聯誼會

其實你扭斷碌鳩早已注定 沒法制止

我屌你老母都唔屌佢啦

ggggggggggggggg